\newpage

\csection{Заключение}

В ходе выполнения проекта был разработан программная система, которая позволяет собирать информацию об интересах посетителей парковки и прогнозировать эти интересы. Для этого было использовано машинное обучение, методы компьютерного зрения и обработки опросных данных. 

Основной целью проекта было создать систему, которая поможет маркетологам анализировать интересы клиентов.

В процессе работы был проведен анализ предметной области, выявлены актуальность темы и ключевые требования. Были рассмотрены методы анализа данных, машинного обученияя и принцыпы копьютерного зрения.

Для реализации функционала были разработаны следующие компоненты: анализатор бланков, поиск модели автомобиля и распознавание номера. Кроме того были созданы скрипты для обучения нейронной сети с автоматизированным подбором гиперпараметров, а также для работы с обученной моделью. С помощью библиотеки-тюнера были подобраны наилучшие параметры для обучения и выбора оптимальной структуры нейронной сети.

Анализатор бланков позволяет автоматически обрабатывать изображения анкет, извлекать информацию об ответах на вопросы и возрасте. Для этого используются технологии обработки изображений и распознавания текста.

Компонент поиска модели автомобиля обеспечивает автоматизированный доступ к информации о моделях автомобилей. Для этого используется взаимодействие с сайтом, предоставляющим данные о транспортных средствах.

Компонент распознавания номера автомобиля служит для определения номера на изображении. Для этого используется предобученная модель машинного обучения.

В результате работы была разработана программная система, которая может быть использована в реальных задачах, направленных на анализ интересов посетителей парковок. Разработанная система принесет пользу для маркетологов и 
других людей, котороые работают с клиентами. Она помогает легко собирать и анализировать информацию о том, что нравится посетителям парковки. Это позволяет более точно нацеливать 
рекламные компании и предложения, что, в свою очередь, улучшает впечателния клиентов и делает маркетинг более эффективным.