\newpage

\docappendix[Справочное]{Библиографический список}

\begin{references}
	\item\label{ref:data-collection} Data Collection [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://www.tutorialspoint.com/data-collection, свободный. –
	Загл. с экрана.

	\item\label{ref:data-analysis} Анализ данных [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://en.wikipedia.org/wiki/Data\_analysis, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:data-visualization} Визуализация данных [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://practicum.yandex.ru/blog/vizualizaciya-dannyh/, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:machine-learning} Машинное обучение: методы и способы [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://www.osp.ru/cio/2018/05/13054535, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:marketing} Медведев П.М. Организация маркетинговой службы с нуля [Текст] ЗАО Издательский дом «Питер». 2005. – 224 с.: ил.

	\item\label{ref:res-net} Exploring ResNet50: An In-Depth Look at the Model Architecture and Code Implementation [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://medium.com/@nitishkundu1993/exploring-resnet50-an-in-depth-look-at-the-model-architecture-and-code-implementation-d8d8fa67e46f, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:cnn-lstm} CNN-LSTM Architecture and Image Captioning [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://medium.com/analytics-vidhya/cnn-lstm-architecture-and-image-captioning-2351fc18e8d7, свободный. – - Загл. с экрана.
	
	\item\label{ref:neuron} Дюк В.А., Флегонтов А.В., Фомина И.К. Применение технологий интеллектуального анализа данных в естественнонаучных, технических и гуманитарных областях [Текст] Известия Российского государственного педагогического университета им. А.И. Герцена. 2011. No 138.

	\item\label{ref:back-error} Метод обратного распространения ошибки [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://education.yandex.ru/handbook/ml/article/metod-obratnogo-rasprostraneniya-oshibki, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:neuron-model} Neurons in Neural Networks [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://www.baeldung.com/cs/neural-networks-neurons, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:nbc} Наивный байесовский классификатор [Электронный ресурс] – Режим доступа: https://ru.wikipedia.org/wiki/Наивный\_байесовский\_классификатор, свободный. – - Загл. с экрана.

	\item\label{ref:log-reg} Пампел Фред, Цвиркун Дмитрий, Груздев Артем. Логистическая регрессия [Текст] ДМК-Пресс, 2023 г. – 218 с.: ил.

	
	\label{ref:total}
\end{references}
